黑警摧淚彈誤中電單車起火

超大煙

有冇片?

FCed 係警員誤射TG

好多部著左火

警犬賠錢

有無片

痴撚線黑驚

黑警：你有number知邊個射咪索償囉

推

聽日狗又會屈示威者掟汽油彈搞到燒電單車。

要片

正 有新車渣

要賠去搵pprb啦

開狗會既話實入鳩我地數

有曬片影曬點屈呀

i-cable 有講

唔係唔信
不過想要SOURCE

仆街黑警

黑警放火唔洗你教

好在有人報曬出嚟如果唔係佢實屈

呢單一定要求片，咪畀人屈

手足們玩火都盡量針對狗車，政府建築物

Popo....

係真 三毛又開post認頭

post video to reddit

有冇片呀

縱火

live 全部有講

車主可否向狗追究？

popo放火

片

要片 文宣要打好

民事唔洗知邊個， 直接向1哥索

自己去twitch 倒帶

要反省下點解POPO點既火仲旺過我地個個

大部人都係自入為主
所以做咗文宣先

同求

正視聽

推到有片

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

有片照屈無難度，你覺得佢地做唔出？

link

cable新聞報

車主 入稟法院 幾錢都係錢

Claim唔claim到保險？

係街冇得備份剪片

邊面燒架車都有理由可以索償一哥
1. 你有責任保護市民財產 阻止示威者放火
2. TG搞到架車著火 當然要你埋單

1611 #黃大仙 #電單車起火

有線新聞消息指警察催淚彈打中電單車後，一排電單車起火，波及附近樹木。
#有線

手足喺邊睇到，我搵返出嚟剪

恐怖份子

賠車啦

煲大佢！！

警察放火

push

直接搵一哥Claim

跟住又屈落示威者

tg射中
係警狗做既

藍匪一定屈示威者做

立場fb page岩岩話係汽油彈

邊個真

twitter 要人呀

係咪要報左警錄口供先？

車主，你都幾慘喎，泊路邊，斷估你係藍絲？

腰間配槍投擲氣油彈的不明人士呢？

可能記者都唔肯定

係我就拎cable新聞告盧狗

7萬5都係錢

一開頭講法就係「懷疑係示威者汽油彈造成，我地暫時未有資料」
記者提到有片證明係tg射中就會講「呢個係好嚴重指控，受害人有證據係警方做嘅可以親自向警方投訴」

留名跟進

等睇cctvb屈示威者

班狗聽日又老屈

一般除外責任係戰爭, 恐怖襲擊,暴動, 因為會有大量傷亡, 但香港ON99 咁乜都話暴動

頭先apple live又話係手足做

想要片

射催淚彈果個無no.唔緊要，咪告警隊最高負責人，蔥蔥囉

記者有兩個講法
fc咗先自己認頭

推一推，唔該

lm聽日老屈

片link呢

cable影住tg燒著

我腦裏有把謝sir嘅聲講緊呢句

即係市民埋單

求片呀

國殤唔燒煙花燒電車

D過期煙係好撚大方，痴線會燒死人，岩岩黃大仙都係

pish

又係納稅人賠即係又係我同你賠

唔洗等狗 D冇腦藍屍已經係fb咁講

留名睇暴徒多處焚燒雜物

傳媒屈緊。

有冇直播影到?

CCTVB must ga la

扮傻又要被索償

有冇片send上嚟

Cable有片

我就係要呢啲.JPG

Gta

可以，不過輸硬。

推呢個

白份通知係寫縱火，一入就改返戴返頭盔

有無link?

片呀

大部分人都會信。

黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
令到到政府/警方作自我譴責！！

黑狗縱火！！！！

有冇相/片

i-cable

iCable有片

立場話係汽油彈

一哥又要俾人claim錢
唔知邊個散仔又冇得升啦

Cable唔同講法

片呢？

i love popo

自己去twitch睇重播 係街

Push

所以想要片去文宣

片呢，放twitter

有線先岩

有名你叫警謊記者會

推呀

黨鐵個換氣口都俾黑警D 催淚彈燒著咗.

跟手重要炒多粒先on9

係咪呢段?

蘋果立場fact check 呀

我影到粒tg中左架電單車油缸起火，而加post出黎先定等佢聽日狗會9up完先篤爆佢?

source i-cable

立場話係手足扔汽油彈唔中副車WO

keep住先，留聽日

唔多睇到咩事

而家, 要風向

On9 抺黑之後澄清係好難

要廣傳 不能只有我看到

有片先得....

仆街害人害物

I cable 文字 影片都有

cctvb同五毛幫手認頭

請巴打開新post放片

事後冇得澄清,佢地講乜都冇後果
要早過佢地

蘋果證明咗 時間1647

依家

有冇link

True

宜家呀 順便上TWITTER.

黃大仙站水塔邊都著左火

要片TWEET

Twitch 回帶 cable文字 google keywords

點upload

求片

速龍爆緊閘,火燒速龍機會來了.

日狗會9up完先篤爆佢

民事吿鳩處長
文宣煲大嚟講

好難洗底 要今日post佢聽日認衰仔

唔知點解立場話係氣油彈，澄清咗先

可唔可以教教我點係段片crop一part出黎，影到其他人

巴打而家出左先
聽日佢地點都有藉口
你擺出嚟我攞去藍屍gp到散貨

正確 立場又唔fc

資訊氾濫下唔適宜唧牙膏
會接收疲勞

除非係可以做全日焦點嘅事
呢件唔係

照up先啦

正確

are u joking?

屌你老母啦 照up，你想佢地比人拉哂?

如果你係DOWN左既可以用

or just google cut video online

民事告撚到黑警仆街

環保撚出嚟未？

求相

如果有咁多手足有咁勇就唔會搞到而家咁嘅地步啦

骨位黎…

直接宣布一狗破產啦

你on9? 痴撚線
你係咪狗

立場fact check未呀

我都係心急想快D推上twitter先咁講,如果有咩誤會我願意道歉

小心炒車

山林失火

tg點會咁大火，我就唔信嘅

最多同cable一齊炒

TG射出黎係會爆開

立場話示威者汽油彈造成喎

Cable vs 立場

呢班車主係咪應該要搵警務署長賠錢

盡快

我相信立場唔會亂老屈，
有可能是但一遨睇錯，
所要要盡快FC，再造文宣

直接po, tweet出國際

我哋fc唔到 要記者

片呢

唔得 我唔係要cut片 我係要係條片個畫面crop一格出黎 左邊影到人，右邊先影到電單車，想只係show到右邊。搞唔掂我都係比東方算。

fc? 大推完炒車就on9啦

俾東方?
屌你原來係9up

蘋果呀

另一個post認頭夠冇fc
記者兩邊都有講

東方紅底

唔識用再講

China70Years而家Trending好多人睇
一於騎劫佢個tag
閱兵吖嗱
生日蛋糕吖嗱

將所有今日嘅警暴片同埋70年大事回顧全部加哂#China70Years呢個tag
我要全世界一㩒入去就見到中共幾殘暴
愛國小粉紅幾冷血荒謬

俾佢地,但都要提佢地要blur或crop

cap 兩張圖上黎先
要快過黑警

最簡單咪用播住條片,再用手機影你想要嗰忽先囉

黑警咪又屈人

上次我比蘋果，電話度叫左佢打格同消聲，佢出到黎照放

如果証明唔到警察做由得佢

咁比立場

嬴文宣緊要，保護手足更加重要

Mac 嘅話用quicktime screen recording 可以crop

放得未，快

快

要驅散電單車

原來係催淚彈 唔記得邊間話係燃油彈掟中

BBC話係示威者

咁近宿舍有機會架電單車係佢地自己既

片呢片呢片呢片呢片呢

今日就將條片send俾身邊每一個人

快呀

快啦

搞唔掂sd俾外媒都好
BBC話左係示威者啦
快，求你

究竟係tg寫中定咩？

屌，緊張到打錯字

搞唔掂就直接俾BBC啦

暴徒放火燒車

警察殺人犯，咒你地一世

最簡單WhatsApp send返比自己已經可以cut左先send 喇，快!

用第部電話影條半邊條片up住先都得啦
爭分奪秒呀手足

有無片啊屌

人又廢又要威

有片就快。
唔係就入示威數啦

要快D放上嚟
佢講完大話唔會澄清,cctvb播完就大把人洗腦

真呀

講一句報平安好唔好???

影到係狗做既請快upload

快上傳片

有曬片都話yellow object啦屌

有片唔好又吹水喎

狗狗又做神射手

now

快啦，我屋企廢佬睇cctvb, cctvb已經賴落示威者度，仲等咩野

希望有片證明係黑警射爆架車

有片未

唔係有巴打話影到咩

黑警謀殺

仲未有無片

所以佢定性做暴動，保險唔駛賠，無得追究

肯定係狗啦

軍政府定性暴動
無保險 claim

其實係咪真咁耐都無片

信你呀 快出

有片？推上 twitter

留名

有片未?

有未？

香港政府定性左做暴動所以claim唔到保險，因為暴動係冇得claim

巴打你係咪真係有片嫁

推呀屌

有時d野要停一停諗一諗

backup ah!

求下你係唔係真係有片🥺🥺

等狗會，交左比記者，唔可以post出黎。佢一講就會現場播

咁就咪講出黎啦 揚晒

CCTVB 照播呢個畫面...

但係無解釋係黑警TG搞成咁~!!

街邊D地盤佬/C9 /中立撚, 照單全收~~~入埋手足數~

可唔可以幫手share？

⚠️請舉報⚠️
YouTube 已經有片想扭曲事實幫警察洗白
合理化黑警對正示威者胸口開槍嘅暴行
根本係行刑、意圖謀殺。
大家search 「香港警察」同「台灣之虎」就搵到呢3條片，唔駛play（咪幫佢增加hit rate）都可以report
Please 👐🏻

支持

Fake news? 如果有片快啲放出嚟啦

快放片

真係屈左

明白明白

點解無

Sor自膠

冇片?

片？

藍絲屈緊手足做

已屈 有朋友po同藍絲親戚嘈交上Ig 藍方指控示威氣油彈燒車

其實黑警係無得抵賴，生產商manual已經有嗮警告。
每個催淚彈彈殼都印左會引起火警：

講咗成日都未有片

但藍絲群係看圖故事 唉 佢哋鳩屈都大把人吹

但係而家都未有片